有個傻鳩支那人 係場邊FING旗 真係好撚柒

FING旗把撚咩

做緊fyp

其實見過烏茲別克同越南旗

世界盃關中國鳩事咩

見到佢比保安捉佢阻住人睇波之後仲係樓梯繼續fing

已經成堆廣告 仲要加埋支旗

仲有吉爾吉斯旗